今晚食埋牛角就出發

僱員再培訓局副主席、叙福樓主席黃傑龍亦於其facebook專頁開腔，表明不贊成立《蒙面法》，他說「一條逃犯條例已經把社會推到今日這個境地，我好擔心幪（蒙）面法只係無限輪迴」。

推！

牛角係黃店，要罰佢